# NotRec V1 #

Программа для составления заметок, по средствам отметки "пометок" с текстом, создания текстовых полей и поля "большой заметки". Просмотр результатов табличном виде с указанием времени/даты создание заметки.

![Безымянный.png](https://bitbucket.org/repo/je9Bqp/images/2568760713-%D0%91%D0%B5%D0%B7%D1%8B%D0%BC%D1%8F%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B9.png)